比沙田重要，現場一定想知

你即將知道防暴警察拉人方法

第一樣嘢你一定要知:
同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

一般人以為防暴警察係一字排開正面推進，錯，佢哋係靠衝鋒(advance)推進

盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾

速龍 速龍
速 速
速

防暴警察嘅三大steps
1. 嚇走你哋 (advance
2. 捉落單嘅人
3. 後排推進

所以，一係就所有人一齊向後退，一係就令到速龍冇得向前行，方法自己諗。

第二樣要知:
防暴警察嘅側翼永遠都係最脆弱

因為頭先佢哋係直線向前衝(advance)，冇了左右兩旁嘅盾陣掩護，往往係最脆弱的時候。

第三樣要知:
最危險嘅時候就係，佢哋冇拎盾行出嚟，但係淨係拎住棍。代表佢哋已經唔under防暴警察指揮，只係想打人，冇諗過受其他防暴保護， 喺電視機度見到有好多手足，都睇輕咗佢哋冇裝備，結果就咁樣畀人拉咗，佢哋先係要提防!

利申玩開steam隻civil unrest，發現用assult team拉鳩示威者真係好爽皮

推，唔想又有人比人拉

有用po，上熱門，tvb行開一面

班警次次都用便衣拉人，推

食腦呀，唔夠人硬打硬架，佢地冇嘅係智慧

推

唔好正面對峙，佢哋套戰術就係咁先有用

flank

推到上熱門救人

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

push

收到

老老竇竇一比到時間佢佈防就真係要散

Flank

推有用post

佈防最耐等assault team
即係advance 個批

be water

求兵法專家破逆鱗陣，同想問一個家店問題，如果因油脂令到地滑，點處理

居

遊擊戰最忌tk，兄此乃下下策

同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

對落單狗就用返佢地嗰招 set好陣就退 唔好硬碰硬

針對玩三國俾人一字平推時既應變策略

主要都係退得順，講緊打機

平推就走

Flank

推
冇盾係手=有手捉你

主要係一走就俾人列陣追，一追就中前排亂，擾亂到人地推進能力先係可前可後既第一首要，都係講緊打三國志

有時用防暴team a team b一字排開打示威者
佢哋竟然主攻team b
然後flank team a
好難搞

又有時示威者佯退
我用assault team一追
比AI示威者打到gigi

隻game好難玩

好

啱，如果用我d防暴推推下被人反擊，又要退番regroup point，惡搞game

警察你地要諗下學堂學左乜
你以為我們都一樣on9?
我地都曉架

大家推呀!

我無野講

最主要係袋一枝大ky或惠康袋袋住一枝生油既敵人，如果我追佢，佢老母一唧成地都係，我打division 果時又係全身full gear，閪手閪腳既我分分鐘打保齡自己跌同撞身邊既人，又吹佢唔漲，真係實用既保健同家居用品。

你後面仲有手足點算
記者呢
好可能tk

殿後隊向前放絕招，上上下下左右左右BA

有退無進時既防身良藥，搶到三分鐘就多十個兵仔唔係俾人打穿頭

問題係如果敵人用呢招，我著咩鞋

防滑唔知可以防成點

縱觀global mode冇人試過
有賴手足自行發揮小宇宙

anyway四不

其實生活小百科好多野可以善用，動物就話有full gear ，普通既無

推，咪再討論金形雞主播，推有用post

便衣又係一大伏，推

推

沙田見

Pish

push有用

Push

Pishhhh did

係，無set防線一定唔可以企係長盾前面
一定會推鳩你，仲要一係係某個位前d
等你留係最前既人減至最少
一無cam就格硬求其推跌人
你跌左低後排就即刻再補上，佢對防線再前
之後跌左個班人，一d就會扯去後面比人拉
一d就比長盾圍打

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推，資訊極重要

套索雖然好似幾好，但對方人數太多，難用，而且太近身，用不著

puch

雞尾酒

推，好重要
巴打介唔介意係沙田攻略果個post cm埋？

我冇野講

推 保護自己！

咁即係如果佢冇set防線我們應該要退？還是加高防人手企前排？

Pishhh

要學識保持距離

我無嘢講

昨天上水真的好嬲，班公安冇人性

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

對面齊人咪一二一二走lor

步兵點樣對付騎兵嫁？
AOC都有教，槍兵係垃圾，不過對付騎兵就一流

其實最好裝備 就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下掃街，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

同埋佢地有紀律 無得快推 先下手為強 好多無裝

便衣唔係防暴

佢哋多數由cid，反黑組成

所以好鐘意拉打

巴打我可能好似好cham
但唔熟地型真係好走
唔係走番屋企
係走去flank
機動力一定係自己上風
唔好送頭

be water.....my brother/sister

睇人數睇對方拎咩裝備
便衣就圍完就走(尤其一見到增緩到佢哋就發惡
防暴呢，一係制止到佢佈防，如果米拉開距離15米以上先安全。

重申 唔係走番屋企

Flank

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

照舊
好易tk後排記者

加上人地隊靴防爆防滑

Flank

儘量唔好再無目的佔據一個無戰略價值的地方

防暴佢哋頭腦太簡單， 淨係得一個目標，就係聽大sir講要向前推進。你哋班賤人無啦啦走咗去佢個flank，佢就會即刻唔識應付，又要等白衫嚟教佢點推進。

最重要係白衫隨時都唔知咩環境，但一早又定好哂推進嘅戰術，怕自己向左右兩邊側翼推會破壞咗其他team的行動。

be water flank

推

Flank

防暴個盾陣又係好恐佈，佢哋太大力，一推就好難擋

幫推熱門

適當時候會散水安全

一係一齊退
一係一齊守
唔好落單

up

你話我讚佢地都咁話，現實係佢哋四肢發達，我地唯有靠個腦。

智慧會戰勝武力

to mon po狗: 而家我們鬥iq898

入黑自己睇路，勿戀戰

be water

大家也萬事小心，還要留力金鐘

圍圓圈

參考返韓農個隻強硬式推進，比而家我地既鐵馬陣仲有用。

點解唔搞馬場？今日剎科。

同埋係馬場只要係櫃檯扮填錯飛，霸投注機，塞馬場站條天橋，塞火炭去馬場條天橋。都夠玩

我冇嘢講

香港以外防暴警察嘅做法

不過香港就...

咪撚一窩蜂咁散就係最好既對策
有啲驚既唔該唔好企到最前 只要有人一大動作咁走 成班隊形就會散哂
前線既麻煩盡量互相幫忙 唔好比人拉走自己友 要拉返佢地返黎

高質P牌

推推推

1080西羅維基

• 10m

補充少少,狗仔戰術思維上係好怕被包圍嘅.越係受過防暴訓練嘅就越怕.所以示威者應該分成幾個大隊行動,令到狗仔要展開更大嘅包圍網先可以完全包圍所有示威者,包圍網大到要調動超出部署警力個陣佢地就會轉為守勢等支援,上水就係咁嘅情況.對照返沙田情況,如果想確保城門河中間D行人天橋唔會被狗仔封,最好方法就係城門河兩岸都擺人互相呼應,狗仔會怕守橋被夾擊就唔會敢封橋

第二排好重要
幫手拉第一排背包
或者單手搭住膊頭
有秩序走

有用po

見到防暴冇拎盾好走

你隻game啲示威者識打咁勁嘅
呢度果啲開遮就以為自己進步左架喇

現實警察都用佯退實攻

我們完全唔洗諗太多

同你用番一樣招

隻game示威者會圍我d assault team圓圈
但通常要十倍人數以上

冇十倍我就拉鳩哂佢地

lm

。

發夢要有一個良好嘅通報系統

今日遇上巷仔戰，唔好怕走

去佢哋側翼

推上熱門

dklm

遇到落單僵屍其實應該即刻做嘢
成日喺度拖
拖到佢地有增援 就到玩家團滅

和理非既巴絲打, 請去放哨!

一般警察係清場前15-30 分鐘就會出新聞話將會清場

但其實佢地計過數即使大家即刻走, 都唔會走得晒

結果就係一大半人走左。。留低一部分人走唔到

旺角就係例子。。。

記者同議員可以拖多一陣。。但你都可以幫手

以尋日上水為例, 係出新聞前半粒鐘已經有巴打影到多警車增援, 所以尋日可以做到接近be water

你坐係度休息或者係屋企望出街已經幫到手!!!

教你洗腦藍屍嘅語言藝術

所謂鐵支好有可能即係遮骨

唔該一陣醒少少，咪再戀戰

記得嗌口號，唔好再令香港人加油變成遊行主題！

-唯一出路，雙真普選/全面普選（前者音夾啲，後者powerful啲

-追究黑警，釋放義士

-沒有暴動，只有暴政

好多人都認定惡法已撤回，為免令其他人覺得我哋死纏爛打，可以唔洗focus住。屌警察個啲就唔洗太講究，因為每逢行經狗屋/警犬啲人都爆咗咗發洩，無需限制佢哋講咩。

只係退時用
向advance 果面潑
佢會前後都冇路走，一走就仆街

係我地無set防線，唔可以直接企長盾前面
呢個會死人，發夢試過

有用

都幾多人

唔好鳩叫加油同下台啦

和平理性非暴力更加要睇

小心陣間畀人開波

保護自己要有一套

pish

琴日鐵馬陣 黑警冇拆 兜路

推，巴絲打小心

睇吓無壞

輕輕一推 拯救巴打

拯救巴打 推po做起

應該連佈防既時間都唔好比 人退我進

理想的情形就係咁
只要佢哋一散就會番regroup point
佢哋現場有一個位係集結點
只要一亂就番去

人手置頂

留名一齊打機

manual uppost

重要

無用架, 上次旺角場AOE, 你退佢只會不停衝. 呢個時候要click d 人民起barrier 先至好撤.

同一條街,d 人員會試下集中攻冇左flank盾的狗仔

所以應該大包圍

新城市好多警車

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

😢

Up

Uppp

冇野講

PUSH

#沙田現場
瀝源邨（遊行終點/現在衝突位置最近的公共屋邨）部分大廈大堂已有軍裝警員進駐。